一齊創造lihkg最多粗口既一個post

😌

不了

屌你老母

你是個好人

中國

唔想LIHKG變膠登

難聽過粗口

世界都是中國的

比你快過我

最撚憎人講粗口

樓主係屬於高登

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

大家都是中國人

中國高登仔

林早洩係好人

血濃於水 大家都是中國人

香港係一塊福地

佢細路仔嚟架咋

不用分那麼細 反正大家都是高登

大家一齊番高登

返高登啦

90後唔捱得

20幾個回覆得一個講粗口

粗口粗口粗口

下世做中國人啦

做個勇敢中國人

高登

他不是男朋友，卻比男朋友更親更重要，十年一直在X小姐身邊

你黃皮膚，一生愛黑髮，你來自中國。

林祖舜

關膠登咩事？

有時真係忍唔住笑

KayB

樓豬出糧出狗糧

你係我永遠既好朋友

我食鹽多過你食米

返高登

屌

小妹唔講粗口

我代表所有高登仔

你係中國人，以後都係

祖舜好偉大 愛祖舜同愛祖國嘅心都一樣 我地一齊實行愛國愛黨 愛高登

你下世都係中國人

大家都係中國人

屌你老母邊個省鳩我

樓豬鳩汁

亲！

我不喜歡說髒話

哦吊里魯無

洗唔洗我教你?

屌你老母，不了

高登隨時歡迎大家

仆你個街真鳩撚係唔當撚鳩柒面屌佢老母個性冷感生滋甩毛花柳梅毒尖銳濕疣子宮頸癌閪都唔撚柒鳩知邊閪柒個先係佢個冚家產打靶包二奶老豆

林早洩

樓主真係好人

關懷,友善,愛,包容,感恩

[size=4]屌咪撚煩啦/size=4]

真係難聽過粗口

唧

689連任

粗口

美貌少女

么么哒

咩都五關我事

留名

大家都中國人

好似人地王晶咁癡心情長劍咁， 可以樣樣野都為晒邱淑貞去做， 咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！

(邊個係我女朋友？我老婆？打工仔來咋！ )

打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？

（對邊個好呀而家我呀？ )

你對邊個好？你對Ada（蔡少芬）唔好咩？

（對Ada仲好！ )

成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

（係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．． )

我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！ 恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

（我無諗住要捧佢喎！ )

你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？

(咁唔紅果Ｄ．．．咁又簽約．．． )